''民間特首''劉德華在新加坡演唱會許下58歲生日願望

''希望這次來我演唱會的朋友,我們生生世世都是好朋友''

''接下來的連續4場,沒能來看的朋友,我會開到全部人都能看到為止''

一度被網民吹捧的民間特首

果然係民間特首

多謝特首

填海......

奶共

？

果然係明日大愚特首

填海廢老

收皮

成個娛樂圈去左另一個平行時空

田海華